{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059467",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 솜니움트리펜션"
    },
    "text": "ペンションは海を眺望できる位置にあり、全客室にはスパが完備されています。 人数超過時に追加料金が発生し、イベントとしては2023年6月5日から個別プールがオープンし、9月9日まで運営されます。 送迎は不可能であり、バーベキュー炭とグリルは1回30,000ウォンで当日現地にてお支払いいただく必要があります。 乳幼児を基準に最大人数を超えることはできず、入室から22時まで客室スパを無料で利用することができます。 しかし、入浴剤は使用できません。 個別プールは、ドゥリム、ドゥルリム、ヌリム、オウリムプールビラ客室でのみ利用でき、夏季に無料で運営され、天候によって変動することがあります。 ラッシュガードや水着を着てご利用いただけます。 ぬるま湯は使用できません。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されます。 ペットは入室できず、付帯施設としては屋外プール、釣り及び干潟体験が可能で、駐車場も無料でご利用いただけます。 でも、状況によっては駐車場の利用ができないこともあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような位置にありますか？",
            "answer": "このペンションは海を眺望できる位置にあります。"
        },
        {
            "question": "全客室には何が完備されていますか？",
            "answer": "全客室にはスパが完備されています。"
        },
        {
            "question": "人数超過時にはどのような追加料金が発生しますか？",
            "answer": "人数超過時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "個別プールのオープン期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "個別プールのオープン期間は2023年6月5日から9月9日までです。"
        },
        {
            "question": "送迎は可能ですか？",
            "answer": "送迎は不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューコンロと炭はどのように支払いすれば良いですか？",
            "answer": "バーベキューコンロと炭は1回につき30,000ウォンで当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "乳幼児を基準に最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室スパは何時まで無料で利用できますか？",
            "answer": "客室スパは入室から22時まで無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "入浴剤は使用できますか？",
            "answer": "入浴剤は使用できません。"
        },
        {
            "question": "どの客室で個別プール利用が可能ですか？",
            "answer": "個別プールはドゥリム、ドゥルリム、ヌリム、オウリムプールビラ客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "個別プールの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "個別プールは夏季に無料で運営されます。"
        },
        {
            "question": "ラッシュガードや水着は必要ですか？",
            "answer": "ラッシュガードや水着を着用してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯は使えますか？",
            "answer": "ぬるま湯は使用できません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては屋外プール、釣り、干潟体験が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場を無料でご利用いただけます。ただし、状況によっては利用できないこともありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 528
    }
}